<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>REQSPEC</title><link>https://reqspec.github.io/</link><description>Recent content on REQSPEC</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Mon, 04 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://reqspec.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>US-1 Ускорение назначения обращения сотруднику</title><link>https://reqspec.github.io/hidden/us1_speedupbutton/</link><pubDate>Mon, 04 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://reqspec.github.io/hidden/us1_speedupbutton/</guid><description>Описание Обоснование критичности Требования
Описание: Как нач. группы 1 или 2 линии В случае если клиент просит ускорить решение обращения Я хочу чтобы по обращению был прирост приоритета (веса) на указанное в &amp;ldquo;Центре приоритизации&amp;rdquo; значение Для быстрого решения обращения Клиента
Критичность : КРИТИЧНО Источник информации : Бизнес-анализ Фаза: Фаза 1
Обоснование критичности Целевая User Story.
При переходе подразделения &amp;ldquo;Малых скиллов&amp;rdquo; на работу в ЕО, сотрудники не смогут брать в работу обращения из очереди или обращения, переведенные масс.</description></item><item><title>US-2 Настройка прироста веса Сделать приоритетным</title><link>https://reqspec.github.io/hidden/us2_speedupbutton/</link><pubDate>Mon, 04 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://reqspec.github.io/hidden/us2_speedupbutton/</guid><description>Описание Обоснование критичности Требования
Описание: Как нач. группы 1 или 2 линии Я хочу Настроить прирост веса по событию &amp;ldquo;Ускорить обращение&amp;rdquo; на сумму значение веса самого приоритетного обращения на роли и текущего веса обращения Для быстрого редактирования прироста веса
Критичность : КРИТИЧНО Источник информации : Бизнес-анализ Фаза: Фаза 1
Обоснование критичности Без данной US невозможно выполнение целевой US-1.
Требования Этап: 1 фаза
Названиe: БТ-3 Добавить событие &amp;ldquo;Ускорить обращение&amp;rdquo; в &amp;ldquo;Центр приоритизации&amp;rdquo; Система: Отклик</description></item><item><title>US-3 Настройка прироста веса Увеличить на</title><link>https://reqspec.github.io/hidden/us3_speedupbutton/</link><pubDate>Mon, 04 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://reqspec.github.io/hidden/us3_speedupbutton/</guid><description>Описание Обоснование критичности Требования
Описание: Как нач. группы 1 или 2 линии В случае если клиент просит ускорить решение обращения Я хочу Настроить прирост веса для события &amp;ldquo;Ускорить обращение&amp;rdquo; на выбранное значение Для быстрого редактирования прироста веса
Критичность : Требуется Источник информации : Бизнес-анализ Фаза: Фаза 1
Обоснование критичности Не критичная US для MVP.
Требования Этап: 1 фаза
Названиe: БТ-7 Добавить событие &amp;ldquo;Ускорить обращение&amp;rdquo; в &amp;ldquo;Центр приоритизации&amp;rdquo; Система: Отклик</description></item><item><title>US-4 Ограничение причин добавления уточняющей тематики</title><link>https://reqspec.github.io/hidden/us4_speedupbutton/</link><pubDate>Mon, 04 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://reqspec.github.io/hidden/us4_speedupbutton/</guid><description>Описание Обоснование критичности Требования
Описание: Как сотрудник 2/3 линии В случае добавления уточняющей тематики, которая является рисковой Я хочу чтобы в причинах добавления доп. тематики была только причина &amp;ldquo;Неверно выбрана первоначальная тематика&amp;rdquo; Для приоритизации обращений с рисковой тематикой
Критичность : Желательно Источник информации : Бизнес-анализ Фаза: Фаза 2
Обоснование критичности Расширенные требования.
Требования Этап: 2 фаза
Названиe: БТ-4 Ограничение причин добавления уточняющей тематики Система: Отклик
Описание: Если при добавлении уточняющей тематики, была выбрана тематика, которая указана в классификаторе как &amp;ldquo;Рисковая&amp;rdquo;, то в поле &amp;ldquo;Причина добавления&amp;rdquo; должно быть только значение &amp;ldquo;Ошибочно выбрана первоначальная тематика&amp;rdquo;</description></item><item><title>Задача создать кнопку Ускорить обращение</title><link>https://reqspec.github.io/posts/jira_speedupbutton/</link><pubDate>Mon, 04 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://reqspec.github.io/posts/jira_speedupbutton/</guid><description>Краткое описание Описание Терминология Концепция решения / Юридические аспекты Гипотеза выгоды Участники инициативы Участие внешних партнеров Риски Диаграммы User Story Краткое описание Требуется добавить возможность повышения приоритета обращения для поступления в работу сотрудника
Описание Терминология Отклик - Информационная система, пренданзаченная для работы с претензионными, а так же с заявлениями клиентов. Обращение - Термин в рамках документа, сущность - обращение в Банк, в том числе жалоба, обращение, запрос, претензия, благодарность, предложение по оптимизации Клиента, запросы ЦБ, гос.</description></item><item><title>US-1 Маркер рисковой тематики</title><link>https://reqspec.github.io/hidden/us1_risk_task/</link><pubDate>Sun, 03 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://reqspec.github.io/hidden/us1_risk_task/</guid><description>Описание Обоснование критичности Требования
Описание: Как Администратор классификатора В случае если тематика признана рисковой Указать тематику как рисковую в классификаторе отклика Для возможности быстрой настройки критерия рисковой тематики обращения
Критичность : Требуется Источник информации : Бизнес-анализ Фаза: Фаза 1
Обоснование критичности Критичность обусловлена возможностью гибкой настройки тематик, относящихся к тематикам с высоким риском, при изменении критериев рисковых тематик или создания новой тематики.
Требования Этап: 1 фаза
Названиe: БТ-1 Маркер рисковой тематики Система: Отклик</description></item><item><title>US-2 Маркер рискового канала</title><link>https://reqspec.github.io/hidden/us2_risk_task/</link><pubDate>Sun, 03 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://reqspec.github.io/hidden/us2_risk_task/</guid><description>Описание Обоснование критичности Требования
Описание: Как Администратор классификатора В случае если канал поступления обращений признан рисковым Указать канал поступления как рисковый в классификаторе отклика Для возможности быстрой настройки критерия рисковой тематики обращения
Критичность : Требуется Источник информации : Бизнес-анализ Фаза: Фаза 1
Обоснование критичности Критичность обусловлена возможностью гибкой настройки каналов, зарегистрированные обращения из которых являются рисковыми.
Требования Этап: 1 фаза
Названиe: БТ-2 Маркер рискового канала Система: Отклик
Описание: Требуется добавить в классификатор возможность отметки канала поступления как &amp;ldquo;Канал с высоким риском&amp;rdquo; \</description></item><item><title>US-3 Уведомление о истечении срока исполнения обращения с рисковой тематикой или каналом</title><link>https://reqspec.github.io/hidden/us3_risk_task/</link><pubDate>Sun, 03 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://reqspec.github.io/hidden/us3_risk_task/</guid><description>Описание Обоснование критичности Требования
Описание: Как Руководитель В случае если по обращению с рисковой тематикой истекает срок исполнения Я хочу получить об этом уведомление Для контроля исполнения SLA по обращениям с рисковой тематикой или каналом \
Критичность : Критично Источник информации : Бизнес-анализ Фаза: Фаза 1
Обоснование критичности Целевая US.
Требования Этап: 1 фаза
Названиe: БТ-3.1 Уведомление о истечении СЛА рисковых обращений на 2 линии Система: Отклик
Описание: Требуется раз в день в 9 часов по МСК отправлять уведомление об обращениях по которым истекает срок исполнения с установленной рисковой тематикой или каналом поступления.</description></item><item><title>US-4 Ограничение причин добавления уточняющей тематики</title><link>https://reqspec.github.io/hidden/us4_risk_task/</link><pubDate>Sun, 03 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://reqspec.github.io/hidden/us4_risk_task/</guid><description>Описание Обоснование критичности Требования
Описание: Как Сотрудник 2/3 линии В случае добавления уточняющей тематики, которая является рисковой Я хочу чтобы причинах добавления доп. тематики была только причина &amp;ldquo;Неверно выбрана первоначальная тематика&amp;rdquo; Для Приоритизации обращений с рисковой тематикой \
Критичность : Желательно Источник информации : Бизнес-анализ Фаза: Фаза 2
Обоснование критичности Расширенные требования.
Требования Этап: 1 фаза
Названиe: БТ-4 Ограничение причин добавления уточняющей тематики Система: Отклик
Описание: Если при добавлении уточняющей тематики, была выбрана тематика, которая указана в классификаторе как &amp;ldquo;Рисковая&amp;rdquo;, то в поле &amp;ldquo;Причина добавления&amp;rdquo; должно быть только значение &amp;ldquo;Ошибочно выбрана первоначальная тематика&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Задача Уведомление о высокорисковых жалобах</title><link>https://reqspec.github.io/posts/jira_risk_task/</link><pubDate>Sun, 03 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://reqspec.github.io/posts/jira_risk_task/</guid><description>Краткое описание Описание Терминология Концепция решения / Юридические аспекты Гипотеза выгоды Участники инициативы Участие внешних партнеров Риски Диаграммы User Story Краткое описание По новому регламенту работы с жалобами появилось разделение жалоб на стандартные и жалобы на высокий риск.
Для рисковых тематик должно быть реализовано уведомление для ответственных лиц.
Описание Терминология Отклик - Информационная система, пренданзаченная для работы с претензионными, а так же с заявлениями клиентов.</description></item></channel></rss>