<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>example_works on REQSPEC</title><link>https://reqspec.github.io/tags/example_works/</link><description>Recent content in example_works on REQSPEC</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Mon, 04 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://reqspec.github.io/tags/example_works/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Задача создать кнопку Ускорить обращение</title><link>https://reqspec.github.io/posts/jira_speedupbutton/</link><pubDate>Mon, 04 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://reqspec.github.io/posts/jira_speedupbutton/</guid><description>Краткое описание Описание Терминология Концепция решения / Юридические аспекты Гипотеза выгоды Участники инициативы Участие внешних партнеров Риски Диаграммы User Story Краткое описание Требуется добавить возможность повышения приоритета обращения для поступления в работу сотрудника
Описание Терминология Отклик - Информационная система, пренданзаченная для работы с претензионными, а так же с заявлениями клиентов. Обращение - Термин в рамках документа, сущность - обращение в Банк, в том числе жалоба, обращение, запрос, претензия, благодарность, предложение по оптимизации Клиента, запросы ЦБ, гос.</description></item><item><title>Задача Уведомление о высокорисковых жалобах</title><link>https://reqspec.github.io/posts/jira_risk_task/</link><pubDate>Sun, 03 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://reqspec.github.io/posts/jira_risk_task/</guid><description>Краткое описание Описание Терминология Концепция решения / Юридические аспекты Гипотеза выгоды Участники инициативы Участие внешних партнеров Риски Диаграммы User Story Краткое описание По новому регламенту работы с жалобами появилось разделение жалоб на стандартные и жалобы на высокий риск.
Для рисковых тематик должно быть реализовано уведомление для ответственных лиц.
Описание Терминология Отклик - Информационная система, пренданзаченная для работы с претензионными, а так же с заявлениями клиентов.</description></item><item><title>Задача Переоткрытие обращения</title><link>https://reqspec.github.io/posts/jira_reopen/</link><pubDate>Sat, 02 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://reqspec.github.io/posts/jira_reopen/</guid><description>Краткое описание Описание Терминология Концепция решения / Юридические аспекты Гипотеза выгоды Участники инициативы Участие внешних партнеров Риски Диаграммы User Story Краткое описание В случае если клиент не согласен с решением и обращается повторно, то необходимо переоткрыть обращение 1-й линией регистрации обращений. Установить SLA как у нового обращения + определить высокий приоритет для обращения в общей очереди. Так же добавить событие в формате &amp;ldquo;Переоткрыто + Дата&amp;rdquo; + отображение в приложении банка.</description></item></channel></rss>